其實有冇巴絲都好憎d狗公

如題～ 各位巴絲有咩睇法

d女鐘意咪得
關你撚事

諷刺嘅係狗公先溝到女

唔係憎
只係見到佢哋對住啲女流哂口水個樣同用盡一切方法痴埋啲女度覺得好嘔心

無錯
正常乖仔只會比女當傻仔

駁唔到

我
利申毒撚

最撚憎靚仔

Sor
我咁樣衰唔做狗公就無女